В банке (класс Bank) есть счета (класс Account) с тремя полями — money и accNumber, blocked.

Все счета хранятся внутри банка. Множество клиентов банка могут одновременно переводить деньги между счетами и запрашивать баланс по своему счёту. Всё происходит в highly concurrent (многопоточной) среде.

При этом транзакции на суммы > 50000 отправляются на проверку в службу безопасности. Можно считать, что таких транзакций не более 5% от всех. За проверку отвечает отдельный метод Bank.isFraud().

Служба безопасности не может обрабатывать более одной транзакции одновременно. Проверка занимает 1000 мс.

Если служба безопасности обнаружила мошенничество, необходимо заблокировать оба счёта, то есть запретить любые изменения остатков в дальнейшем.

_______________

метод transfer() класса Bank - переводит деньги с одного счёта на другой. Если сумма транзакции > 50000 — транзакция отправляется на проверку службе безопасности: вызывается метод isFraud(). Если возвращается true, то счета блокируются (как – на ваше усмотрение).

метод getBalance класса Bank - возвращает остаток на счёте по переданной строке номера аккаунта.